新場10個有9個係小圈子post

個個雞咁腳走過黎開新post

依家分成an狗同i狗

插旗搶灘是常識吧

樓主個名 係咪H!P支持者

請說明咩叫大圈子先

唔通得幾個post好 咩

其實咁先好，d post齊哂，用落同高登冇分別d 人先會轉

An未出喎

同埋證明啲人搬咗過嚟

所以an狗咪留左係個邊

有an機手足等緊轉會